689老婆間廚餘中心做過d咩野？

無知一問, 好似係政府大生意黎

間廚餘中心有冇運作到？有冇人知？